九龍灣有過千人通宵排隊打算聽日12點買兩盒口罩！！

Live緊

九龍灣過千人仲要通宵...交叉感染既好時機

咁多人聚集

唔病都變病喇

香港人真係好慘

天寒地凍排通宵,一陣抵抗力弱咗冇事都變有事

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

計埋排隊時間，其實盒口罩好貴

最頭果個話同老婆兩點幾開始排，即係$160蚊+22個鐘買4盒

我都係咁諗...雖然旺角藥房兩舊幾水盒係發國難財，但要我排十幾個鐘平兩舊水我終於食下炒價

當50蚊個鐘 都要
(160+22*50)/4
315蚊盒

旺角兩舊水嗰D唔知咩牌子，呢D有保證

如果九龍灣有咩事 黑警圍捕打鳩排口罩嘅港豬藍絲 一定好好玩

請手足們廣傳，share比中年人，等黃嘅唔洗咁樣撲口罩

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士

請大家幫手正評，避免沉底

求其宣佈一個區賣口罩都聚到人

4盒320喎ching
仲要兩個人排 應該係22x5x2

藥房果堆
一開始好像被人話全部都係
假外國(真中國)口罩

好心就派籌啦 要人排通宵
萬一有隱形病人咪大爆發

我打錯咗，係$80/1盒，兩個人4盒$320
（320+22*50*2）/4
$630/盒

時間都係錢, 十幾個鐘為左慳百幾蚊, 條數真心唔識計, 香港人好慘..唉

狗會出黎咬人

好多黑衣人

會唔會係排果時奶野？

可唔可以唔好咁痴線

可悲

成班白痴，又唔反政府加入罷工，立會又投建制。乖乖做順民，咪攪到而家咁折墮囉。

黃絲都可以冇口罩用要排隊

買口罩為咗抗病, 目的都係想身體健康, 但通宵排郤令身體體質變差, 更加有機會因此染到肺炎, 跟本自相矛盾。班友知唔知自已做緊乜。

其實唔係誠哥咁真係有啲難搞

放上網就電腦大爆炸，就算唔講即場賣呢又一定有人龍，收錢點都要時間

不過佢早一日講，又預告另一日都有，咁癲起上嚟可能真係排兩日

原本就無事，吹完風變有事

其實鋪鋪都咁都唔好
我話聽日派籌 你就早一日嚟 我就順攤早一日派
咁下次第二個就會早兩日嚟 咁係咪又派
講唔通⋯⋯

但今次失敗在於咁早就講定⋯
應該聽日天光先講

藥房假既都百五

分分鐘聽日買唔到，直接繼續排後日

早12個鐘頭去排⋯⋯⋯香港人真係好慘

痴撚線

咩認證都無...

炒股炒得勁嘅 一兩分鐘可以賺蝕幾千數tim 唔通又去轉做時薪咩
除非佢哋喺排隊嗰個時間 其實可以賺錢就話啫

點解要咁慘

非法集結
話有黑衣人

我知道可以點樣成功開花，就係放風有口罩賣

咁樣點搞
無一次買到
不如網上登記
唔洗次次d人排完又買唔到

yespack face mask
咩bfe vfe vfe都無
痴撚線

200 蚊買盒算啦

之前見人地網上填表再抽 抽中再去拎不失為好辦法 但就好睇運
第二一係學卓悅嗰啲 當日提早幾個鐘先會公布咩分店 有幾多籌⋯
排真係唔會排到 個個都鬥早

真係cls 為咗買盒無認證嘅口罩
通宵排十幾個鐘
仲未計露天 有機落雨

D人根本恐慌性爆買, 真正冇既就買唔到

聽朝先講咪得住嗰頭、喺嗰頭返工或者返緊工咁啱經過嗰到又睇到哩個message嘅人先排到

太少貨,點都係混亂
要返工既人點都係冇可能買到

聽講下午2點已經有人排
唔止12個鐘

下一階係所有運輸物流業無限期大罷工

咁冇兩全其美嘅辦法架喎 點都好過咁樣通宵排齊齊冇病變有病啦，而且香港有幾大姐。而家買口罩都係睇運架啦，鬼叫政府唔做野咩，肯好似人地國家咁人均配給咪唔使等運到

姐係防唔到？

Push

要堵路要塞鐵要罷工就無人

香港人到底做錯左咩？

咁日後口罩供應未唔係問題囉.

唔洗返工？CLS

派一個大劣人混在其中就.......

應該已經過3000人...

Cls炒家定用家

唉好慘⋯⋯

call防暴啦

每人買2盒 你覺得係炒？

冇睇排隊live
好多手足依家打緊

開個google from
玩抽獎算啦

真係

冇辦法
我覺得減少人群聚集散播病毒緊要啲

我真係寧願食炒價都唔會排通宵

好心唔好咁早公佈啦痴線
我知係政府問題
但一人行多步
sasa果d都係賣之前一個鐘先講
咁早講真係辛苦d公公婆婆架

究竟香港人前世做過乜
點解慘到咁
林奠落十八層地獄都唔夠

最癲既唔係香港人搶口罩幾誇張，最癲係排成咁呢班人都無乜屌政府，覺得係應份
同樣情況就好似大部分連登仔好享受搶口罩屯口罩，做世紀末生存既霸主遊戲一樣

個盒咩standard都無寫
你話呢

呢隻咩資料都無

另一種自己官網都無spec

吹雞開花都無咁多人
真係睇唔透

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

吊人地 3 次癮既 屈臣氏
連登仔就讚口不絕

依間良心企業去到杜拜買罩返嚟
就反應遠低過 屈臣氏

連登仔真係有舖幫有錢人含撚既癮

有冇諗過真正冇果啲人先會排頭位？
如果有錢有口罩，邊個會捱凍去排？
唔好咁離地啦

可以供應畀香港嘅口罩只會愈嚟愈少，估計下個月手持一個口罩可以換一股匯豐

炒家

一股Tesla

陰功可悲悽慘

唉，，心都痛

唔早啲講，其實又係地區決定你買唔買到
你估落樓下快定飛的快？
至少通宵排既背後真係自己決定提早去
唔係局限住附近既人買哂啲口罩

On9仔

每人限買2盒乍

我無罷工 我有野想講你聽

卓健近唔近排隊個度？

發達

買黎炒姐

好撚流

花心思加入罷工好過你咁樣排啦
仲要天寒地凍 因住凍親

每人限買2盒，頂多賺幾百但要排通宵

得罪講句 有事都會係呢班人有事先

有冇人心態同我一樣
寧願唔戴口罩
都唔會排呢d隊買…

自從有藥房賣二手口罩，一蚊50個都唔會喺藥房買

我畀400蚊你你同我捱通宵捱凍排十幾個鐘拎兩盒口罩返嚟

到時病情再惡化
呢啲口罩都只係廢紙嚟㗎咋

近
德福咪係九龍灣

炒家都有弱智ma 藍屍有腦 就唔係藍屍啦

我地香港人究竟前世做錯咩 已經隱性社區傳播咁 嗰班垃圾高官仲係乜都唔撚做 仲夠膽叫我地除口罩

唔近，卓健喺狗宿重地德福花園平台

捨難取易㗎嘛 港豬係咁懦弱㗎啦

宜家約1500人

大把黃絲冇口罩啦
食花生食到咁滋味
大把手足排緊啦
之前冇見有人開post呻藍屍老母送口罩俾人咩？

依1000人用買口罩嘅毅力去反政府
香港贏撚左

排隊過夜買口罩咪仲高風險

呢樣真

人間地獄

報狗

咁樣排法 吹到變肺炎

肯反抗咪唔慘囉

邊個搞到香港人咁

係咪cls架

只係想講呢幾盒口罩都幾貴，時間長加要通宵排，可能佢哋真係好需要，值唔值就唔評論喇

感動有好心人
不過
香港人做錯咩事為咗一盒口罩通宵排隊

係2000

作為香港一個咁富裕地方嘅話事人，林奠死全族都唔夠陪！

做香港人真係好慘

我睇live睇到喊咗

香港人真係好撚慘

其實香港咁細流動性咁高
就算唔近都好高危啦

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

非法集結, 黑旗準備

好撚辛苦 又凍香港人要搞到咁

痴撚線 買唔到/冇 咪盡量少啲出街/去人多地方 注意衛生咪得 有口罩包冇事咩 同埋排到後面果啲其實都買唔到 都要排 好撚癲

真 公司好多正常人 黃 都無口罩 有d 甚至真係要重用
好多人有一兩盒就覺得全世界都應該有口罩 排得都係傻or 炒
但實情好多人本身就算有去示威都係得十零個以前靜係間唔中發夢帶 而家要供比全家日日用

time cost

成盒口罩個資料同藥房垃圾口罩一樣

聽日去排埋一份

頭先有線訪問有人話凍到要著兩條褲嚟排

大家唔好對醫護罷工咁樂觀，行動隨時會宣布失敗。

咁撚大鑊

咁凍出去排係成晚口罩 吹風咪仲會容易病
口罩唔會100%冇病 但咁凍喺條街吹成晚風唔病就假啦
自己諗下 取捨下 值唔值得先

慘過非洲

On9

有啲人時間成本低呀嘛

留係屋企 早d休息好過啦 做下運動 增強自己免疫力好過啦

其實睇到好心噏

佢哋可能真係一個都冇 排覺得有一絲希望

癲既依個仆街政府

Yes, 文明d

你點影的

香港人好撚可悲

香港人真係好巔 實事又唔做 一排隊就一窩蜂 執輸行頭 慘過敗家咁款

我呢啲冇口罩又要番工既係咪等死？

重流過淘寶之前十蚊嗰D

屋企有85+個，老豆仲諗住搭頭班車出去排，完全唔知點解會咁恐慌

這個可能唔掂，冇寫防水花

睇片好似幾多學生排

點解香港人要咁撚陰公受撚埋呢啲苦？

先唔講排唔排問題，佢個口罩有冇巴打知真唔真，個樣有d藥房feel

我諗就嚟救救mask都要排通宵買

Opportunity cost 大到呢

寧願呢十幾個鐘
喺屋企睇Netflix 玩ringfit 好過
最多日日叫外賣

上面盒口罩好流wo
但係咪真係佢賣果隻先

咁樣係街邊吹風排通頂開肺炎PARTY
聽日冇事都變有事

怕囉，親戚有兩盒幾都要買囉

其實2盒都真係唔好多

依家既警察等於以前日軍佔港
以前就排隊輪水 依家就排隊買口罩
歷史真係不斷重演

一陣又比黑警話非法集結

林奠見到肯定會笑

留返俾一個都無既去排啦
屋企有兩三盒其實節約咁用就OK啦 出少D街為妙

咁排法仲易中招，到時有罩都冇用

啲相佢fb post

我都想知 係真既我都去排

早過11點派籌又俾人屌
打尖一定有
屌亂

咁我寧願食炒價算

我諗啲人似無乜貨貨，有兩三盒應該唔會去捱呢十幾個鐘

救救mask咁撚款喎
咩認證都冇

呢盒好流 下面個盒正路啲

是但一個有事 再傳染晒俾所有人
到時有罩都無用

下面果盒咪又係垃圾

伏味濃 堅野多數印哂標準係盒身唔會印到powerpoint咁

屋企有

屌那星排咁鳩耐又凍 不如食炒價買好過啦

主辦單位
係唔係好鍾意望住香港人點仆街法？

排到中招

十幾個鐘無換罩

可能炒價賣返出去

買3M豬咀啦啦

世界末日喇

香港仲有好多公公婆婆好窮

pypoallergenic

屌你老母仲諗住聽朝去。

主辦單位 夜晚真係唔派人出黎 派籌

睇住香港人夜晚凍住仆街 排隊

香港人... 點解會搞成咁
睇到好想喊

我都係

可能瞓咗，暖笠笠

病毒集中地

不如打多日工去買盒3-4舊水炒價口罩好過

通宵排假口罩香港人...

邊間垃圾公司啊，成2千幾人咁凍仲排，天日朝早每個人d屋企人又落哂黎插，到時後面d人火起上黎都唔知點收科。

有無咁等口罩用

之前啲朝早排，而家愈排愈早

摩擦力

Same 仲諗住坐頭車去到6半

婆婆個啲既time cost較低

睇live 勁多後生...

原來都幾多人咁得閒

有得你用就用啦，嫌三嫌四

啲公墓員同放假無分別
當然得閒

佢地聲稱杜拜採購
唔會吹到禁大掛

咁咪助長炒價
藥房同facebook班炒罩仆街多謝你請佢地去旅行

收皮啦，仆街

依家唔食炒價根本一罩難求
買唔到bef+pef口罩, 但有口罩比冇好

咁救救ok?

有好多公公婆婆都唔識佢哋淨係知道有口罩賣
真係好心酸

聽日龍尾買唔到嘅人一定係排屈臣氏嘅10倍
睇吓點收科

如果你無發覺盒口罩是假，就用得心安理得。但你宜家發現左，所以就搞到兩頭唔到岸。講真，戴口罩都是買安心，個口罩其實真是無乜用。

下，你咩事呀
你唔想拎啲透視口罩用?

依家嗰堆東南亞口罩無乜寫bef, pef啦
見到有盒印尼口罩吹到bef 99.9%，我咪又係唔信

見到d 阿婆阿伯真係心up
仆你個街天寒地凍要通宵出黎買口罩
點解可以咁撚痴線

杜拜有口罩都預左係流野

「如發現輪候人數超過3,000人，會提早截龍派籌，等大家捱少一個鐘得一個鐘。」

【更新】凌晨1時許，負責人指排隊人數已逾2,500人，預計會於凌晨提早截龍派籌。

透明口罩太假，我知假個心咪唔安樂。講真，屋企買左幾盒東南亞口罩。東南亞啲衛生環境都唔會好得去邊不過幸好無人踢爆，咪暫時當唔知用住先，買安心姐

佢哋可能自己都估唔到香港人咁鳩痴線早成12個鐘頭去排隊買

前面有巴打講得啱，拎呢d毅力去反共我諗都光復咗香港

會病嫁

我諗可能太多手足真係買唔到口罩，又唔想食出面價

俾風吹一吹唔夠力免疫力低咗 然後唔小心病咗 點知去睇醫生俾人隔離 結果冇肺炎都俾人傳染就真係off

Ching有冇source?

竟然係gmail

你又知冇人屌政苦 我屌完政府咪咁有冇口罩 ？
大家都知係政府問題 咁你冇口罩都係要排

on99

其實見到咁我好想喊
香港淪落成咁

第三世界不是夢
仲唔多謝林鄭？

好想派口罩如果我屋企有多既話 當積陰德都好

係
每日睇新聞睇到要咁樣排隊真係好唔開心
仲要排一個可能係假嘅口罩

網上登記有得諗
或者好似之前有人搞，用電話最尾2個數字分流撳入去買，不過都係講彩數
抽到俾完錢而家等緊貨

其實就咁set個google form填資料
然後跟返時間 最快填好果3000個人有得攞咪得...

呢間野本身做咩生意

買口罩要排通宵，香港人真係有毅力

唔驚 將條人龍移去排後日口罩 排多20個鐘就有兩盒口罩

香港人條命真係賤過地底泥

我無口罩寧願唔出街

有個咁撚樣嘅政府，可以有幾矜貴。

咪又係弱勢社群冇份
而家早啲講
班婆婆、劏房伯伯知道就可以去排
唔洗上網登記
其實相對係公平少少
大家都係付出咁上下時間去排隊買
好過上網登記
一開始就淘汰一班弱勢社群

賣嘅無恥
買嘅低B

一定係cheap野，好大程度係杜拜賣cheap野
員工都唔知就買咗。
我早幾日係以色列買到樓上師兄放張圖下面嗰
果款口罩，有90%相似（見左圖），都只不過係加左當地牌子名，入面質地薄過紙已中伏所以佢話杜拜應該就冇講大話，不過實際上應該都係大陸貨連包裝英文都一樣斷估都係一樣cheap 貨。

不過點都好過二手口罩同埋咩都唔帶。

岩😳 有得諗

冇記錯係賣beauty嘢日用品嗰類

香港真係命苦

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！

仲有好多人排緊

番早咁點 唔排又死 排又死 遲工唔撚番係屋企又死

我覺得林鄭欠香港人一句對唔住⋯ 或者以死謝罪

藍田個單本地家庭人傳人
曾經去過德福廣場
衰啲講句，排隊有其中一個中招
係林奠一手造成，屌佢老母

btw夜晚收到諗住聽朝仆出去
睇到fb話已經排緊真係放棄唉屌

香港人究竟做錯左D 咩

700萬人健康都唔及10萬支那畜

參考台灣澳門做法最好
（台）限制炒賣；限買/出口；警狗幫csi手
（澳）大量全球搜買，各區指定地點限本土身分證持有人以成本價買入

點知林奠：全球搜買失敗；限制市場賣價又話唔可行；關又唔撚封

屌你人地行先你一步咪有貨囉
仲好講唔想麻煩少部分人，而家就係你搞出嚟嘅人禍呀

我
寧願唔出街

《請全港醫護人員三思！》

好心唔好咁痴線啦

目的係有口罩返工

嗱開始有人放風話兩百蚊都可以接受
下星期五百蚊二手口罩都話買

唔開花唔會死

呢個時候最好就去嗰度做文宣

here
原本諗住聽日早d 起床去買 一見到呢班人咁樣排法真係o 左嘴

咩料？政府比你圍一兩晚就會倒台？

same
睇到呢單真係new o 撚左嘴 直接放棄鳥

咁又唔好咁講
我都以為佢派咁大量既口罩應該係夠派 聽朝早d 去應該無問題 點知d 人咁癡線凌晨開始排

咪翻屋企囉 可以咁

口罩用完我直接改豬嘴
濾棉都冇我就等奶野入狗屋

不能認同更多，希望想去排隊的市民三思

第二款葡國廠黎 有en14683 TypeII

非常同意
手足可唔可以搵人lead住我地
organized咁做野

本身都諗住早啲訓 一早六點去
臨訓直播話已經有二千人就飛左出去
痴撚線

唔識上網買就要出體力買。
只不過網上係屋企捕住

香港人 香港人

on99買唔到最多慳住用 排通宵真心cls

Time cost阿傻閪

係 返到屋企 比老母屌 仲咩5去排隊
我屌 正正常常 諗住朝早去 你依家去排要大半日 都cls

其實排緊邊間

交叉感染

佔中果陣大家無試過？！

你先唔識諗。
買兩盒可以用100日，但只需犧牲大半日時間。
唔排既話假設得返半盒，
只可以用到25日。

你覺得25日內搞得掂咪唔好排，但之後無口罩用。
定係犧牲半日時間黎換多100日平安。
香港人計數邊會死錯人

屌你老母 香港真係好撚痴線
林鄭你幾時落地獄

係
基本上起馬要預三個月份量
即係排一次就唔洗再煩

浪費人生時間 其實唔洗好多口罩出小D街米得 我已經冇咩點出過去

人地排得就值架啦，你笑人既時候有冇諗過人地屋企可能冇曬口罩
利申 屋企冇曬口罩了，但我都唔會排

health cost

日森買完都唔知幾到

排通宵感覺仲易奶野

唔講都唔知香港咁多人咁得閒

又話排隊叫口號？

呢d就真係低端人口黎